想問MK點解個頭要 金紅綠藍白色

???

溝女

關你撚事咩